觀塘 去柴灣紅van站有間疑似防暴開既鋪頭

見到已經開車
電光石火間影得衰
見到入面有6-7個防暴
佢地成班係度對住個門口d圖指手畫腳唔知講乜柒

push

推

黑裝修

咁惡恐怖份子點?

唔似食客咁簡單㗎
見到有隻狗指住個門面d排指手畫腳咁
老細款